覺唔覺用咩牌子電腦反映左你係咩人

Asus - 學生
Mac - MK偽文青
Lenovo - 大陸狗
HP - 二世祖
SAMSUNG - 確診者
FUJITSU - 港女
Windows - 社會賢達

自己砌 - 活係自己世界既毒撚

不服來辯

用hp

二世祖

樓主用咩

泰b點睇我用surface book！

國

surface book 咪又係windows (microsoft)
牙碎又柒

Dell

中產

但我唔係咩社會賢達

秦始皇都識用電腦？

你係黑社會

係唔識粒水

用小米

講得好！

食開野味

用Razer

米爆啦泰哥

睇大波女streamer然後扮撚曬野係聊天室教人打機的死毒撚

咪亂認
父哥睇住

一部自組+部surface pro咁點計

HUAWEI
MSI
ACCER

二世祖用 hp？係二世祖就dell alienware 唔打機齋用黎上網啦。